幾時先可以開心番

幾時先唔需要再每日同自己講加油，會有人岀現，理解你，關心你嘅痛

兩年了，我一個人撐得好辛苦好無力

揾樣野做完會開心既Keep落去

加油

領養隻貓?

我有，但做同一樣野，已經無以前咁開心

你一定係沒突破 然後做到好累 想放棄
但得番呢樣野 又唔想放棄 苦苦掙扎緊

我撐你
有咩事同我地傾！

傾下？

見到標題諗起 如果想開心為什麼需要等

同感
最後發現根本就冇可能返番去未拍拖之前既自己
經歷過就係經歷過
做人好似企係懸崖邊
返唔到轉頭
後邊都冇路俾你返去
只不過往前行既路覺得好怯

係，我真係唔知可以點

我想傾，如果你覺得你明白我，可唔可以傾下

我明白，我好想做番未識佢之前的自己

好想番去，係個腦度抽走佢，我淨係想要番之前個自己

堅持落去啊

Ok, 都訓唔到

Tg🥺

加油，會有人岀現，理解你，關心你嘅痛